有冇人覺得自己同身邊嘅人每一日都好大壓力 都好唔開心

睇完之後覺得個人好無力
好怕之後越嚟越多人睇唔開做傻事去尋死
大家覺得可以點同應該點
我都睇唔到自己同香港未來嘅路應該點行
係咪應該一齊焦土一齊攬炒定仲有咩出路。。。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》